垃圾賭仔日記

薩斯索羅 平手
羅馬 -0.5
賓尼 +1

哈化柏林平手